鏝城真係好撚慘 本來可以連續三年英超冠軍

明明仲差十場就可以三年冠

慘

係囉屌

喂喂！咪攞我鏝個名黎做啲柒事